CSL續約開我$302 8GB

$302包埋隧道費回贈果D
簽24個月
但係我見CMHK 6GB而家做緊$138
有冇伏

垃圾3 $178 8gb

258全包 10gb 300速
有冇伏

你新定舊客
點解好咁多

我舊客 279 10gb

岩岩上HKBN睇78蚊5GB
點解可以咁平
有冇伏

27x 10gb csl

呃錢

舊客續約，已經用左4年

唔好玩喇，仲比緊兩三百先有全速plan用？我個fan比我轉台價$166蚊就已經6gb無限喇，比佢tg你